發現咗個app可以將另一半資料send埋俾自己

whatsapp,ig,fb,telegram,wechat都得,仲要裝完佢唔知架

有既話仲用係另一半到咩

請問係咩apps

首先要有。。

講左死全家

老老實實唔想咁快公開住,等陣你班仆街玩串晒揚開晒就大家無得玩